有冇人記得呢隻即沖薯蓉 好想買返黎食

仲記得大學食晏成日買黎沖
但不知不覺消聲匿跡

細個成日食 要落多d水先會好食

西蘭花通粉仲正

意粉果隻好食

芝士通粉系列真心勁正

通粉好撚好食

想食番好耐但唔見有得買 細個成日食

留名等睇邊度有得買返

之前屋企人喺新加坡買過返黎做手信 我都想搵黎食

lm

taobao 有
仲有4隻味

之前去北京旅行
一間超市搵到

唔錯呀

次次食個底都溶唔曬
最後成口粉

Catgirl 有介紹過,可以睇下

真定假貨

淘寶

哇屌 食自己

好似轉咗包裝其他牌子 變到勁貴

我記得之前都有post 問過
有人打左去問
好似係停左冇生產啦

依個正，以前成日食

運費幾錢？ 你買一箱

好撚好食，而家停左 ？

成日見人淘

我見過大陸廣州aeon有

好撚正喎呢隻野

屌 回憶呀 依家好似唔多見到有

兩年前已經停左產

原來呢隻野停產左

本人最後見過行蹤同買過係2015年頭 自此之後無再見過佢地 確定野外絕種

真係超級無敵好撚好食啊 好鍾意食意粉嗰隻 有冇人知仲有邊度有得買

下....停產左
繼綠寶橙汁之後，又一俏俏消失的回憶

留名

題外話，有冇人記得新意派微波爐版

12隻你當連包裝1kg，十蚊運費啦你當

宜家仲有一包包即沖㗎

真！

比真貨更真

好味
唔知點解咁好食都停產

唔係無左好耐？

有link

嗰隻通粉仲正
可惜唔見哂

lm
想食番好耐

我有淘過 ok既 正版野黎

周街都有喎

包裝有碗都可以放入微波爐灯

Taobao有 買左一箱
綠色個隻一樣好味 藍色變左無一粒粒麵包糠 無咁好味

就嚟變月經

沖錯sor9

求link

有冇人都鐘意食個冇再出嘅粉絲
福字冬菜同牛肉味粉絲

Link pls

呢個同菠菜粉真係勁好食
每次要食兩個

通粉好正

月經post 停左產

【我剁手都要买的宝贝（包邮 雀巢 美极 土豆泥45g*12四味各3盒方便速食即食品代餐粉），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥UZOXZCDJTgd￥后打开👉手机淘宝👈

屋企仲有

吉之島特價買左好多

買左幾耐

啲麵包糠最正
好耐冇食過

係

上次喺德國supermarket 見到即刻買返個

通粉好撚正…肚餓添屌

仲有家樂牌長通粉

淘寶左十二個

Maggi脫左歐?

想搵好耐

都唔係歐陸滋味杯

25

狙擊泰王

去camp想買都搵唔到

琴日都突然諗起想食

同一個牌子喎

宵夜會食

無哂啦，停產左，但真係好好食又平

肥仔第一步 日日早午餐都食

以前女朋友成日食自己之後又食埋一份
但無左個女朋友之後連薯蓉都一齊消失埋

小學成日當早餐，之後沒見過再有得賣

以前每次食完喉嚨都好乾 原來已經停產左

未㩒入黎已經估到係呢隻
以前好鐘意食

鳴啊 冇撚左啦 買唔番

之前屋企成好多盒係到
而家唔知邊到有得買

以前大學喺家興同男朋友成箱買返hall
家興賣得好平 必備宵夜黎
回憶呀

家興？

第一次買邊個味好啲

前排想食先知原來已經停左產

有冇勇士試下淘寶之後報告?

除咗大陸仲有邊到有
好想食番

一次過買一打啦屌
你係咪都要俾集運咖啦
包郵淨係包國內

以前成日食

點解個名變左美極

未入已經估到

泰國7仔有唔少

有無人記得家樂牌

忌廉煙肉長通粉（綠包裝）
蕃茄螺絲粉（紅包裝）

細個成日買 依家無得買了

都唔明點解停産
以前成日買
佢仲好賣過啲怪牌子杯麵

呢兩個好正

屌好肚餓

屌想食返
有冇 taobao link

原來係美極

想食返通粉多啲

以前返學成日當早餐食
隻隻都好食 唔講唔覺唔見咗咁耐

超好食

芝士通粉 勁好食 但係唔係次次都煮得好食

同ex成日食 好多回憶

記得第一年去美國(4年前左右)都買左幾盒去 當寶咁唔捨得食 之後年年番黎都有搵下 原來停產埋

麗瑤 北京士多有賣
利申 之前番學有買黎食

Lm

以前中學溫書宵夜成日食
好好食 雖然d洋蔥粒/牛肉粒好硬

超好味 依家揾唔番

屌好想而家就食到

通粉先正，但好貴

最正一定係攪攪攪完杯嘢，抽返起隻羹，含落口損乾淨佢嗰一啖

聽人講要淘寶先有

羅湖橋以北仲有

有好多同好呀

依加食薯仔已經食到怕撚左
但細個小學個陣係早餐嚟

呢一款都係雀巢出
但唔知點解停左

自爆讀葵循

美極個隻我有買，咖哩味好正

另外通粉個隻搵唔返，好想食

好好食 但其實係咪好唔健康

之前淘左成箱
好撚正
唔好見支那野就乜都驚

嘩屌

家興到見過

小學成日食 咸到仆街

美極

唔敢

搭單問埋

有無人食過呢隻通心粉
唔知係咪停咗產 好耐無見過

睇錯左即沖黃蓉

跟著諗起之前有個post話有個人仔浸水會發返大

細個成日食

香港market已經fade out

順便搭單問埋

啲麵質好得意 想食多次

呢隻堅好食

一定要出境買，香港已經買唔返，歐陸係香港撤資 唉，我都好想食返，以前一食起碼兩個

下我一年前左右先喺樓下百佳買過黎食

打咩關鍵字搵架，我搵唔到

Email咗佢地
話無再入口香港

未入黎已經估到係歐陸滋味杯

上面咪有人post左囉

香土抄post好撚快

正想講

難食到系咁wo

岩岩都見到

牛肉味

大陸叫咩土豆

點解停產

土豆泥

想搵通粉...

準備淘

個忌廉通粉好撚正
落少啲水就濃啲好似芝士撈通咁
多啲水就食湯通粉咁
好撚正

Mac and Cheese先正

屌 好撚想食

官網仲有

回憶永遠係最好

我屋企仲有好多冇人食
淘寶買咗幾箱食到厭哂

琴日想買 ，問左幾間都話唔送香港

即係點姐

賣比呢度想食d人

搵唔到

波蘭製造 不過都係雀巢公司出

陣間睇下好唔好食先

有麵包糠 洋蔥同肉 幾好味

新加坡有
上次去旅行買咗幾隻返嚟